遇到空難應該點樣自救?

巴西果單野都有幾個冇死 係咪全靠幸運

知道有事時預先採取brace position會有幫助

睇返空中浩劫尤其日航123 嗰單
有講過坐機尾比較高生還率

咪話呀叔唔教精你
撞落地果下用盡力向上跳咪得囉屌

基本上9成9死硬 我寧願死前衝去揸下空姐對波算

左脚 踏 右脚 踏 左脚 踏 右脚 踏 …

脚你老母

等死

牡丹花下死

有道理

真實想法？

同左腳踩右腳升空大法差唔多, 分分鐘仲可以自救

通常生還既都係坐機尾

立即戴竹蜻蜓

撞果下跳起

入廁所有無用呢